痴線，呢條女超撚正。。。

名？

錯圖

錯圖 #5先啱

微波爐

วิโอเลต วอเทียร์

who

呢條女叫咩名稱？

我識佢真人 係咪วิโอเลต วอเทียร์ 我有佢電話。

楼主好人一生平安

ching住秦國？

成日係siam見到佢行街

咁樓主叫咩名稱？

我都識佢真人 但佢唔識我

秦國工作

鄭松泰一齊走啦，比譴責議案(通過硬)踢走你仲肉酸。。。。。。

#48 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

樓主入。

堅咩？點解我未見過成日見到沖哥

沖哥反而未見過不過秦國見明星當食生菜 又唔似香港個啲串柒柒

咁你唔好彩，佢識我。

好亂, 究竟係秦國定泰國

沖哥成撚日係siam centre同paragon中間嗰個位唔知做乜鳩
Violette會係咩位出現 想去撞下佢

秦國

唱歌好聽

nana plaza 見過佢

佢職業就係鳩行拍片

介紹我識？

有病食藥啦師兄

Sor, 記錯，係蛇美先啱

我下週帶佢去辦事處。

Siam成日見到佢架啦

bad taste

佢成日係果度番工，佢試過開我價，嚇到9縮走左

有J?

佢男定女？講緊出世果時

有少少似關之琳

蛇美依家冇哂女

on9

正常啦，不過之前都俾泡菜仔亂開價炒到貴哂，次次落去買枝啤酒睇下囡就算

有無Dcup

錯圖都笑撚咗

9up啫
留幾分薄面俾雞樂哥

有無名啊屌你老母